武漢肺炎係中共拉侵落台嘅手段

訓左幾耐 而家先知

第一日知？

GOP
Bush... 2003 SARS
Trump... 2019 wuhan virus

香港人就係幫兇
以為經歷過sars 好鳩勁乜春都驚乜春都恐懼
自我剝奪自由交俾政權
事實證明廢炎係弱感冒
最多死老野 係中感冒都會死嘅老野
又無後遺症
究竟香港人驚乜春

武肺>social distance>mail vote

一睇就知你係陳云根養既狗

一睇就知你係青山走犯

好天才呀

美國狗廢 有咩解

中共安排下劇本已經寫好咗，拜登上場後武肺疫苗就研發成功。

有預感trump今次睇少武漢肺炎除時搞到無得連任

年頭已經有人講

一個武漢肺炎就拎特朗普連任唔到，拎股災出現

btw拎佢老母

收皮拉
美國就係唔恐懼唔用口罩先出事
BLOCKED

唔係第一日知！只係覺得心寒！！！！

覺得中共太邪惡⋯⋯幾年前已密謀用生化武器拉侵落台！

中共劇本

出哂事

由美中貿易戰開始無耐，中共已經決定用武漢肺炎反制

正確，深思熟慮

咁2004年bush輸又唔關SARS事嘅
但武肺係真都唔出奇

所以咪話中共得武肺最後手段整死侵侵

侵仲要中埋招總統都冇得做

所以病毒咪就係支那刻意搵人放出去的

登一唔聽話 又會再用呢招生化武器拉佢落台

無限loop

中共揸實美國春袋

香港最後嘅希望冇啦⋯⋯